李桂華表示小西灣搜到 800粒彈殼200粒彈頭[ 其實同屯門單野係同款圈套]

班警魔果晚係屯門菠蘿山入口偷偷摸摸用電筒照來照去可能唔係搵野
係放道具佈置場景老屈

樓主走先，我幫你頂住堆認罪師

上次屈種田佬係同一招,話人有爆炸品
香港警魔唔志在屈的人係咪示威者

而係透過屈香港人係恐怖份子迫美國割席

香港三流記者見有線炒人無人敢跟

手足真係俾人封住左個口

一日未開槍死幾十個差佬
一日都唔會信啦
香港警察求求其其
同埋真係有情報有槍械
點會唔出飛虎隊

成日講到有成個軍火庫
但冇人用, 單車石仔 咖啡罐都會用
咪玩啦講出嚟都冇人信呀

我係街度聽到 阿叔講： 有槍就晨早射你地啦
阿叔都明白呢個道理

(軍火)留意到連登仔係某個時候都幾信黑警講野

理大曾經有手足用箭射中狗腳。

有箭，咁點解未有差佬死？香港人夠有刀啦，甚至空手都可以殺人，咁點解未有狗死。

身在其中就會明白有好多關口要通，先可以實行。

我唔會當任何一個衰藏械嘅手足係狗係鬼

冇人當被捕嘅係鬼喎懷疑俾警甴屈都唔得？避彈衣都冇著咁撚勇上山？

仲要避彈衣都唔著件，搵堆便衣衝上山

搵防暴上個下就知係屈

次次講到軍火咁把炮，d 飛機大炮係曬枱
點解次次唔洗避彈衣都冇駁火

利申：細過有睇方中信做警匪片

你都on撚9

駁唔到

800粒彈殼，會唔會係警察射擊訓練場拎過去，做假證據？

睇下係咪.357同9mm子彈

利申：非割

手足唔好有事

800粒彈殼，會唔會係黑警練靶場拎過去，做假證據 ?????

成個山熄燈 應該唔係set 景喎 因為根本無媒體入得去 洗咩做戲？

如果有咁多彈械
第一時間都走去打D POPO啦.......放起屋企把7咩...........
搵L信?!

跟本就係砌

好記得之前班狗整假炸彈屈人 又係成堆便衣

之後有堅料就上齊裝 搵爆炸狗去

無人知係真中招定俾人屈喎,他心通啊?

所以，咪用咗

去搜槍彈會係早幾個鐘「我地去行山姐」？
認罪師們，唔割蓆係喺佢地辣低幾件嗰陣講㗎

即係買哂成堆槍械放係到先，再諗點用？

用得鎗都預左同你攬炒
點用戇尻尻企係到俾你捉咩
有鎗都開鎗射你班黑警

又話槍又話炸彈，但係一隻狗都未出事？你估有無人信？

唔好夾埋一齊講
班狗係唔係老屈
同被捕手足係唔係鬼係兩回事
咪撚on99咁未確定就攬哂上身
太浪漫主義幫唔撚到你香港獨立

黑警人蠢冇藥醫

屌你有無睇手足係監獄封信架

為甚麼製造炸彈是鬼？為何有槍的就是鬼？為何2.6噸又是鬼？每一個舉動第一個做就是鬼，到後來慢慢能接受就變成手足，既然是這樣，我為何卻成了鬼？鬼會還柙入獄嗎？鬼會被落案起訴嗎？警察要陷害插贜，但為何我會在警署被毒打？為何我要動用飛虎隊還柙？為何我全家要被扣留48小時？為何我要還柙98日？

岩啊
鬼鬼鬼
鬼你老母
上面邊到有人講鬼

手足

Up

又唔係佢坐監

點解唔攬

諗深一層, 買得返黎已經係本住同班狗攬炒心態, 班狗踩上門, 點解唔即刻用埋?還掂原本都係諗住買黎用

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

美國要搞鳩你中共 唔會理你係咪恐怖分子 新疆比中共屈做恐怖份子咁耐咪又係照幫

好可疑 係黑警贓鳩都唔出其 但無理由唔出飛虎

push

係個結果，又係錯話恐怖主義乜乜乜

agree

睇隔離post你應該住藍灣，不過你少留意街景
條龍躍徑夜晚會熄燈，到凌晨3、4點會開返

實有人走出嚟話係真手足，心淡，俾人搳，屌晒班冷氣軍師。

如果係真手足，我唔信無一隻狗有事

用槍唔同火魔箭手 真係叫武裝革命
就算手足有 唔通佢真係一條友拎把手槍出黎同班狗砌咩 班狗一人一枝 仲未計其他gear
跪求手足小心啊 你地啲level唔係個個去到 少一個就少好多架啦

你收皮啦
未用都已經比人割緊
你以為打機？禁粒制訓底一件？
事實上就係爆玻璃都比人話係鬼
我諗用完應該個個爭住割
仲要俾人標籤係極端分子
講就講到咁撚口響

你啱啱瞓醒?
邊度有人講割?
開槍真係掹雞就開, 準唔準係另一回事(利申係外國玩過)
爆玻璃不久之前係有啲盲炳爭住捉鬼
你諗用完應該個個爭住割?你諗???
標籤極端分子係俾班狗標籤喎, 佢話係就係?

咩彈殼彈頭, 要人手痴番佢咩？

又自制案件

黑警死全家

應該真係啱啱瞓醒
到時睇吓用完點樣
你諗得太理想
香港人唔太接受暴力 勇武抗爭
連裝修哩d基本野都變咗係勇武做
當大多數人都未進化做有勇武心態嘅時候
你點叫人開槍？
開完你仲敢出黎？
到時真係革命
唔係而家咁兒戲

我公司個深藍阿叔都唔信
阿叔：有窿路買咁多彈殻 點解直接買子彈仲要整

我都明白你嘅憂慮
但好老實如果一心買槍返黎但唔開, 買黎托咩如果冇老屈, 啲狗踩上門, 捉到你唔被自殺都斷幾條骨再搞埋你屋企人啦, 咁都唔同佢死過做烈士?

鬼同砌生豬肉係兩回事

我覺得買得返嚟唔代表有心理準備開
同埋亦都唔會係而家嘅時勢開
老實講依家都唔係最嬲 民情最熱嘅時候
太Hardcore
一黎可能係幫人買
二黎買得返黎唔代表要做烈士
最好打算梗係開完冇後果
我唔係話爭住認佢係自己友
只不過想大家諗清楚
其實唔係咁口響禁粒制搞掂
咁樣對好多真係想做嘢嘅好唔負責任

up

死黑警

殺狗都唔割呀
嘈嘈嘈
有時間做下正經野
體能 文宣好𠹌過啦
日𠹌日都嘈交 把撚呀？

合理推斷

核爆都唔割

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

唔用坐一世 用左比人射死都係一世

推

真係次次都話發現大量軍火 但又唔見有黑警比人射死 一係用軍火依個方法唔work 咁手足就要注意下 一係就係班黑警老屈

下一步相信驚方會製造假新聞有狗被槍擊，但新聞唔報樣

假到樓下公園啊伯都唔信
話林奠政府又想轉移視線

Push

點用 香港咁多cctv 玩魔法black look都已經好易搵到
用完話著草 點走？ 全部都封關

以為講出黎啲人就信
真係當人無腦
不過藍絲又真係無腦既

過多排會話發現有人提煉濃縮鈾準備整核彈